袁國勇彈出再彈入，稱相信內地疫苗

袁國勇稱相信內地疫苗：能夠輸出到外地，都唔會有問題

近日政府宣佈已為港人採購疫苗，分別來自中國、美國、德國及英國的藥廠。政府專家顧問、港大微生物學系講座教授袁國勇今回應指，上述言論是很久以前發表的，自己雖曾於5月時稱自己不會即時接種疫苖，但言論已是「好耐之前講」，強調自己「乜嘢都係根據科學」，只要出現第三期的臨床研究數據、並經專家團隊看過：「可以即刻打（疫苗），係冇問題嘅。」

他又著大眾不要太擔心，也不要覺得「一定要用外國貨」、「用內地貨」，指之前港大研發的鼻噴式「雙重疫苗」亦是由內地製造，認為中國國家食品藥品監督管理局看得很緊，「能夠輸出到外地，都唔會有問題嘅」，亦相信衞生署會作把關。

Link:

佢啲新聞好有追看性
撚到出神入化

病毒能夠輸出到外地，都唔會有問題